[共匪] 美國民主黨總統參選人、台裔商人楊安澤，沒有恭賀蔡英文連任

Andrew Yang fails to congratulate Taiwan president on Twitter

TAIPEI (Taiwan News) — Three days after President Tsai Ing-wen (蔡英文) won a landslide victory in the Taiwan presidential election on Saturday (Jan. 11), Taiwanese-American presidential candidate Andrew Yang failed to join 41 other American congressmen, senators, administration officials, and rival presidential candidates in congratulating Tsai on Twitter, or any other public platform.

Since Tsai's record win of 8.17 million votes, the leaders of over 60 countries have publicly congratulated her, much to the chagrin of Communist China. In the U.S. a total of 23 congressmen, 15 senators, three current and former Trump administration officials, two Democratic presidential candidates, and both the Senate and House foreign affairs committees, have posted tweets congratulating Tsai on her victory.

Incredibly, Andrew Yang, who proudly proclaimed himself to be "Taiwanese-American" during a speech in California last year, failed to tweet any words of support for Tsai, despite being highly active on the platform. In fact, he has not yet made any comment on Tsai's historic win on any public platform.

Several Twitter users asked Yang to comment on Tsai's victory, but he has yet to respond to them. Taiwan News sent a request for Yang for comment on the matter, but he has yet to respond.

One possible factor could be that Yang's foreign policy advisor for China, Ann Lee (李淯), an adjunct professor of economics and finance at New York University, appears to be advocating a more conciliatory approach to the communist regime.

In a South China Morning Post article published on Jan. 8, Lee wrote: "The U.S. has been actively trying to provoke China into a military confrontation since 2013 under the Obama administration by suddenly turning the South China and East China seas into hotspots after decades of peace in the region."

自己參選就成日以台裔為名拉票，美台關係咁重要就迴避

楊安澤個外交政策顧問老屈奧巴馬，話奧巴馬2013年將南海東海變成熱點，明明習大大2012年上任、2013年南海開始填海造島、挑戰美國在先

75年美國出世
同依家個台灣一啲關係都冇

Who Do You Call When the Police Murders？

露底 ?

毫不意外

哇情願露底都唔敢扮野
支那面子緊要過間諜隱藏身分？

Push

返去開唐餐館好無

枉為台灣人

點只做地，仲要包圍菲律賓沈船，扣落漁船，搏人失憶

佢只係黑鬼 2.0
用盡方法奶共

驚閪？ Trump必然連任

照e家政治局勢

黎緊10-20年都好難有民主黨既總統

全球反左

民主黨冇一個好東西

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

我諗起台北參選立委個吳怡農 不過人地係放棄美國籍返台灣服役 從政搞國防 雖然輸咗比個蔣家人

佢選撚到咩
初選都冇佢份

所以話有時都要睇下中天
之前有單新聞話佢係政治新星
我就知佢係堅定不移的共產黨員了